新手改歌詞 有錯不要罵

曖昧不好(原曲:你好不好 原唱:周興哲)

你知道 我晚上還不睡
就是為了 等你來電
每次 聽到你的聲音
我總是甜甜的一笑
我和你
在初見的一刻 已經把你放在心
幻想 我會和你聊天
終於等到了 這機會

能不能給我 你面書 你微信 你電話
給我一次 的機會 的夢想 在一起
不要跟我 說你答案
讓我能抱著好的幻想

我只是想能陪你去 逛逛街 看看戲
我可以在 聖誕節除夕夜 都陪你
你說很好 我打算在那天
可以對你說那一句
我愛上你

誰知道 在聖誕前一天
打算 買禮物給你
看見 你跟男孩牽手
我的心 瞬間就碎掉

能不能告訴 為甚麼 要這樣 的對我
你告訴我 是不是 有甚麼 做錯了
你卻沉默 不理不答
讓我的心心亂如麻

我一想起你時就會 眼一濕 心一痛
別用沉默教我 曖昧就是沒名份
我知 你心裏沒有我
讓我對你再說一次
我好愛你

能不能告訴 為甚麼 要這樣 的對我
你告訴我 是不是 有甚麼 做錯了
我打給你 你還是不聽
每次都用很忙來帶過

我一想起你時就會 眼一濕 心一痛
別用沉默教我 曖昧就是沒名份
我知 你心裏沒有我
讓我對你再說一次
我好愛你

支持新手創作

好開心有人理我 多謝你

支持
一齊加油
快啲搵人唱，我都有改下唱下，不過依首唔熟原曲

多謝